19日-周五
	预留帧 - 制定这部分的新逻辑和规范，修改和确定修改
	编辑器 - 对接

22日-周一
	预留帧 - 制定这部分的新逻辑和规范，修改和确定修改

23日-周二
	预留帧 - 制定这部分的新逻辑和规范，修改和确定修改
	预留帧 - 改资源（刘罡）
	预留帧 - 改表（hunter）
	
24日-周三
	提示界面 - 界面实现

25日-周四
	提示界面 - 调用逻辑

26日-周五
	预留帧 - 验收外包给的资源（G5S需要2天 以和刘罡确认），继续做预留帧的逻辑，同时等待X4资源
	

	